俾D咁既對手我皇is冇肉

pish

Pish